大家唔好京！訓返一年就無事

今次豬幾多

升番啦 帽事啦

訓到侵侵落台

可能個市先會無咁chok

打兄預言 一年後牛一